想溝女同事應該如何部署

有冇過來人分享吓

你做咗你間公司個老細先再開post

應該好快得 青比次機會

哥羅芳
毛巾仔

唔好溝

通常office單身女幾主動，因為平時好難識仔，睇得啱你基本上唔洗做d咩等佢比位你入就ok

不要暗戀

求大師教

有咩位可以入 佢又好似係對所有人都好

send定resign letter

首先要有三個條件
1. 靚仔
2. 靚仔
3. 靚仔

啱啱經歷完
信我 當有任何問題出現
比死更難受

想佢比洞我入

同公司入邊啲同事拍拖，同近親繁殖無分別好大後遺症嫁

呢d唔係溝喎！

0分重作

分手個陣

唔洗理人講乜 直接溝
幾年後睇返無乜野 無人會記得

試下溝男同事練習下先

俾多啲工作佢做，陪佢OT，製造獨處機會

專業

Natural Selection
到番工年齡都仲單身嘅女 知咩事啦

投其所好啦
條女鐘意睇戲睇concert咪約，想食d咩餐廳又可以約
Ching你a0?

大佬呀，唔好咁痴線啦

10分唔建議溝女同事
一來分手好尷尬
二來就算拍得成拖
你地兩個會好容易一齊拎A L
例如去旅行
做死你其他同事

除非超內向怕醜啦，依家女仔鐘意人多少會比d signal，可能路過你個位專登講比你聽到佢咩有電影想睇，追緊咩韓劇，成日係公司pantry電梯口好巧合咁偶遇，借公事搵你之類